台式肉臊邊度有得買？

成日想買黎撈飯都搵唔到

識食

超級市場/hktvmall
hktvmall多選擇啲 間中會買有時直接喺台灣網買

想搵門市

有無買過呀你

無 出街食

自己整

佐敦有間媽子廚房
有叮叮台式肉燥賣

去親台式餐廳必食肉臊飯

去買 快

想睇包膠？

自己整
網上好多食譜
較岩自己口味

整完好肥，又五花腩又豬皮，雖然係幾好食

街市
買免治牛肉自己整,買多d食多d

City'super 有度小月肉躁罐頭

我都成日買

油麻地永安
地底嗰層好多台灣野食買

台灣

無你咁好氣

多謝